[攪炒] 禁蒙面法只會TK埋訪港旅客，旅遊炒上加炒，全炒

岩岩睇日本網民留言時見到

「如果日本人黎香港旅遊，機場有示威時落機帶口罩會唔會被popo捉，告禁蒙面法」

「日本d名人好鐘意去尖沙咀玩，你知啦，d有錢明星出街最驚被狗仔隊影到，帶哂口罩，撞正示威條隊時，防暴理得你係邊個，照捉你返狗屋48小時」

「以後有咩示威時，加多幾條戰線，俾油尖旺旅遊區既手足攪炒下班旅客，等佢地被popo告禁蒙面之後搵自己國家個領事館就唔好啦，你明既，中共個契仔咁要面子」

文宣時請曲線宣傳香港攪炒禁蒙面法，叫外國人小心d

攬炒

我柒左我自膠